有冇人嘅已經厭倦呢種日復日重複嘅生活

每日 訓醒＞食lunch>hea, netflix, 温習＞食晚飯＞hea到3，4點＞訓
想揾人吹下水都冇

日日係屋企屌閪屌到悶

咁我冇閪屌

有健康既肉體比你享用，同有西屌已好好
毒撚表示連雞都冇得叫

唉日日都對住部電話電腦 拖都冇得拍